邊個教蜜蜂起蜂巢？

仲要個個結構都一樣

dna入面有？？？

外星人

蜜蜂爸爸

Predator

咁邊個教蜜蜂爸爸起蜂巢

蜜蜂爺爺

蜜蜂老師

大黃蜂

邊個教螞蟻起蟻穴？
邊個教雀仔起雀巢？

邊個教人類扑野

返中學重讀bio

dna入面有
d動物就算一出世就被遺棄
大個都會識做佢地做開既野
好似水獺會搵野起個壩咁